(上網線) 識拉線嘅巴打入一入唻

如果暗喉已經有光纖線喺度，再拉多條Cat5e線入去會唔會傷條光纖線？
另外，穿線帶喺邊度買？有冇二手平嘢？

推

睇條喉夠唔夠闊，大機會傷到，條喉有其他電話線最好用線拖線咁拉

如果冇線呢？

你想有咩功能先
利申：cable佬

我想咁樣上網，房a有光纖，房b就經暗喉嘅cat5e線上網。

(房b嘅面板)

佢本身有條cat5e，但我唔明佢嘅裝法

明白你想拉線入暗b
但我未清楚個面板做乜會有二條線出
因為cable公司會有大樓線路圖
睇左先會明好多

拉出黎果陣唔好hi到條fiber就得啦，你估真係咁易拉得傷咩

再唔係，拉或穿果陣"茶"啲護髮素
穿線帶五金鋪有售

創意台

關大樓咩事，佢自己單位入面拉ja ma

凡士林